除左蝗 性格最西就係港女

不服來辯

3 隻港女偷偷負評

溝唔到話人西？